頭先係巴士抄學生妹牌

我 學生妹
：可唔可以做個朋友呀
：唔得喔

我 185高 大隻 靚仔 私樓 專業人士 都唔受我溝 屌你老母 死臭雞

死臭雞

多謝Ching支持

痴漢

故事情節精晰直接簡單流暢
好文 十扑

咁好條件就正正經經搵個好女仔結果啦

人地知道冇結果 唔俾你都好正常

我紆尊降貴聊佢 都唔受
你話佢唔係臭雞 都好難相信

我鍾情學生妹 但身邊冇

：唔得喔

以為你成功左

佢仲要西我面

下次試下年紀細d 既學生

笠返套警犬衫就橫行霸道啦

三唔識七點會比電話

我都30歲啦 年紀再細就差好遠 要先果個15，16就啱啱好熟

佢係臭雞

你痴漢咋

學生妹都有畢業嘅一日啦

我反而中意啲啱啱14歲
未係好熟 咩都唔識
個閪窿啱啱生完毛 粉紅粉嫩
摸落去又有少少濕 對腳又夾埋
怕怕醜醜咁 依家諗翻都扯扯地

下次xx佢啦

樓主我都係巴士到抄左牌
巴士牌係DH2947

唔好咁自戀

屌你死毒撚係度撩我條女

無圖你話3米高都得啦

原來係你 個日我返到屋企已經報左驚